Библиотека PySN (Python Standard Notation)
==========================================

Данный репозиторий содержит исходный код библиотеки для преобразования
Стандартной нотации Python для математических формул в основные форматы: LaTeX и
MathML.

Стандартная нотация Python
--------------------------

Стандартная нотация Python для математических формул является представлением
формул в виде выражений в соответствии с синтаксисом языка Python 3.

Каждое выражение Стандартной нотации Python состоит из *числовых литералов*,
*переменных*, *вызовов функций* и *операторов*.

### Числовые литералы

Числовой литерал представляет собой десятичное целое положительное число или
десятичную дробь в десятичном формате.

### Переменные

Переменные состоят из букв латинского алфавита, цифр и символов нижнего
подчёркивания. Переменная не может начинаться с цифры.

### Вызовы функций

**TODO Реализовать вызовы математических функций**

### Операторы

Приоритет операторов в PySN соответствует приоритету операторов в Python 3.
